推post推到區議員到dse散場派選民登記表

如題，年輕人登記率超低。每年幾萬考生，大把人未做選民。

區議員每人負責一區好快搞掂晒

Push

推

PUSH